如果年年失驚無神沙一沙士就好

D人都會humble d d

Humble到時窮到要做乞兒有幾humble呀？